我係現場，我建議重啟佔領中環！（解夢）

發夢夢到以下內容：
講真依加坐立會包圍立會根本無用，
其實果時啲學者中環個plan 真心work，
點解大家唔試吓？

依加現場啲人討論得幾個plan，
Plan A 包立會 (極消耗！無目標！政府無壓力）下下策
Plan B 包狗總 (有目標！政府有壓力！但送硬頭）下策
Plan C 包禮賓府（有目標！有壓力！但已有防備）可行方案

我建議佔中！
原因一，可以和平唔洗送頭，捉咗罪名俾暴動罪低
原因二，直擊香港精英國際之地，俾全世界都睇到
原因三，旅遊經濟重地，直接影響香港
原因四，地點多補合位攻防位，可以長期作戰
原因五，新鮮感，行動要有新方向，香港人就係咁，要有新鮮感先會有新一輪抗爭
原因六，中環未有防備！依加進攻一流！

大家幫手推推多啲人入嚟傾吓依個夢！

推一推，個夢夢見現場好多人好攰好消耗，快啲傾

credit to 月娥奔中

推
好過圍立會狗總

推

有得諗

奠正苦變燃咗軟皮蛇又用同一招想拖死我哋
我推介狗總，今次直接拉2條仆街落街落嚟回應
2條仆街只識冷氣房CAM前串77
揸唔到主意，就叫大波華落嚟街上，唔揸，再林奠

Remember Remember Remember

If we burn, you burn with us

大家幫手推推，個夢入面：第一步大家一齊去IFC坐

又想帶我地坐時光機返雨革？

其實點解當初佔中唔係係中環而係係龍和道

因為學民入左公民廣場

推～～～～ 大家討論下啦 鳩坐無用

推～～～～

坐左幾個鐘有熱又唔知點
但大家記唔記得6月17係特首辦外既討論？
一開始聽議員講話都好憤怒
但慢慢演變成大家一齊面對面討論
就變得非常有效率
一晚內定曬一星期要做既事
既然宜家開始有聲音覺得坐係度浪費時間、係連登又唔知要聽邊個講好
不如宜家再搞多次大眾討論
一個下午內傾好星期六日同下星期既行動
傾完後今晚一齊去太古悼念義士
＊建議討論由當日發過言既人先行相認再呼籲大眾加入討論

屌你出面三十幾度呀

和理非可以既話睇睇